楒相同183有冇做過愛？

有
一定有

夠啦 好唔好

屌而家攝台得返呢啲on9 post, 柒到連含撚貓都唔上黎， 我寧願好似以前咁日日同sony fanboy罵戰

不如我復出算吧啦

非常同意

你邊位呀

前面仲有腹黑攻, 我食玻璃大. 排隊都冇你份啦

你算啦，難得洗左底就唔好亂黎啦

咁又係，買包花生姐